點解從來冇人講泛民冇論述

泛民從來只有一個論述
就係司徒老賊班人未收皮前既
民主中國+民主回歸論
依家老泛民都冇得7788
上面個套都冇人當回事
其實泛民已經論述真空左幾年
但係就反個頭話人冇論述

事實就係岩岩相反
本土派就係最有論述
連咁多人憎既陳雲熱狗都幾本城邦論
之後又會有人話論述唔入屋佢錯
光復香港時代革命叫到成香港都知仲未認係要獨立
Spin黎spin去咩時代抗疫又各自解讀
一陣大家又話要時間表

其實大家唔係要論述
個個要既係既成事實
久唔久就有人開po又話冇論述
一班人解釋完下班又問咩論述
班人係要一比火燒親
就突然識講啲論述
我勸本土志士真係少浪費時間 發展自己勢力算

泛民論述：

「民主最黑暗一天」論

「贏五比一」論

「中國有民主，香港先有民主」論

「over my dead body」論

有理

明明最撚含糊就係班人
個名掛住民主 但實現民主既論述就係上面果啲
仲問係咪本土就要投

咁就緊係啦屌你

over my dead body 論有內涵

靚仔 好條件

「其實大家唔係要論述」
所以泛民無論述有咩問題？

樓豬邏輯有啲混亂啵

不過泛民無論述係真
但聽七初選討壇，發現民主黨其實都有既，就係35+後民生議案會投贊成
本土派就係所有議案都會反對

路線分歧無對錯，大家想行邊條路就由我地選民去揀

[quote]「其實大家唔係要論述」
所以泛民無論述有咩問題？

樓豬邏輯有啲混亂啵

不過泛民無論述係真
但聽完初選論壇，發現民主黨其實都有既，就係35+後民生議案會投贊成
本土派就係所有議案都會反對

路線分歧無對錯，大家想行邊條路就由我地選民去揀

=泛民冇論述唔care論述卻要求論述

所有議案都會反對我就真係唔知

講你呀

我認為要有論述，有主張，再將主張化為行動，先係合格既政治領袖

無論述係無問題的
個個香港人都想做世界仔
而且我認為論述只係可有可無既野
現實同未來點發展係估唔到
我只係屌緊泛民拎無論述黎做對本土既攻擊係無稽之談

當然無立場有無立場玩法
泛民想做世界仔 但又做到fail哂
泛民轉變到拎佢之前反既本土派野當自己就幾有問題

有險可守咪係

唔係人人都會有立場
正如有人賢愚之分
但一個抗爭既主流係世界仔係注定玩撚完

泛民拎無論述黎做對本土既攻擊係無稽之談

如果係咁就抵屌，最無主見跟本係老泛民

其實泛民..以前唔提啦,宜家真係有9用? =]???

泛民又開始pr洗腦
本土論述唔好。。
Etc etc

本土唔多掂。。
未夠成熟好似。。
宣傳唔識囉。。
天琦係勁。。但其他本土好似麻麻。。